## Graph extension

В этом задании вам нужно написать модуль для питона, представляющий собой C/C++ extension, и реализующий основные
графовые алгоритмы. Графы предполагаем неориентированными.

Нужно написать модуль `graph`, который экспортирует 3 функции:

* `bfs` - принимает список вершин `n` (вершины нумеруются от `1` до `n`), список ребер (каждое ребро это `tuple` из
2 вершин `u` и `v`) и стартовую вершину `s`. Нужно вернуть список длины `n`, `i`-ый элемент которого равен наименьшему
пути по кол-ву ребер от вершины `s` до `i+1`.

* `dfs` - принимает список вершин `n` (вершины нумеруются от `1` до `n`), список ребер (каждое ребро это `tuple` из
2 вершин `u` и `v`) и стартовую вершину `s`. Нужно вернуть список длины `n`, `i`-ый элемент которого показывает, какой
по счету будет обойдена вершина `i+1`, нумеруя с `0`. в запуске `dfs` из вершины `s`. В каждой вершине порядок
обхода ребер должен совпадать с порядком, как они идут в аргументе, задающем ребра.

* `dijkstra` - принимает список вершин `n` (вершины нумеруются от `1` до `n`), список ребер (каждое ребро это `tuple` из
3 элементов - вершины `u`, `v` и величина ребра `c`) и стартовую вершину `s`. Нужно вернуть список длины `n`,
`i`-ый элемент которого равен наименьшему по длине пути от вершины `s` до `i+1`.

Во всех случаях, в случае недостижимости нужно возвращать `-1` для соответствующей вершины.

Референсные реализации на чистом python можно посмотреть в файле
[graphpy.py](https://gitlab.com/kolina93/shad-python-tasks-2019/tree/master/graphs/graphpy.py).

## Сборка и тестирование

Посмотрите [лекцию](https://nbviewer.jupyter.org/urls/gitlab.com/deathnik/shad_python_lectures_2019/raw/master/Lecture11.ipynb) по
написанию C/C++ расширений и соответствующие
[примеры кода](https://gitlab.com/deathnik/shad_python_lectures_2019/tree/master/Lecture11_Files).

Код нужно писать в файл graphmodule.cpp.

Написанное решение можно собрать такой командой `python setup.py build_ext --inplace`. После этого в текущей директории
появится `.so` или `.pyd` (в зависимости от операционной системы), который можно будет проимпортировать из питона с
помощью `import graph`, если вы правильно определили все нужные вещи для модуля.

Тесты запускаются стандартным образом через `pytest test_public.py` (там есть фикстура, которая автоматически собирает
текущее расширение и тестирует его).

### Правила оценивания

Посылка решения происходит обычным образом через комманду `python ../submit.py` в директории с задачей.

За домашку можно получить до 10 баллов. В этой задаче есть публичные и приватные тесты. Баллы выставляются
автоматически пропорционально кол-ву пройденных приватных тестов.

### Пример

```python
In [1]: import graph

In [2]: graph.bfs(4, [(1, 2), (2, 3), (3, 4)], 1)
Out[2]: [0, 1, 2, 3]

In [3]: graph.dfs(4, [(1, 2), (2, 3), (3, 4)], 1)
Out[3]: [0, 1, 2, 3]

In [4]: graph.dijkstra(4, [(1, 2), (2, 3), (3, 4)], 1)
Out[4]: [0, 1, 2, 3]

In [5]:
```
